成功申請遙距營商計劃 你問我答

第二輪申請10月31號截止
有商業登記證嘅都唔好錯過，攞盡政府資助！
填寫文件同埋交咩資料個人都有經驗

咩嚟？

for 中小企業申請嘅政府資助計劃， 幫助小商戶發展網上生意

推

申請得10%？

方案幾?

有十萬以上

洗唔洗proposal之類？

三個方案都有

要搵IT 公司報價

想知係咪搵啲it公司搞
佢地會幫手申請埋

例如我搵it公司寫個網 當用左五萬
係claim足定點
果時覺得太煩又話要搵多間quote價果啲
所以冇認真開始搞

唔會批
佢哋要求online shop用罐頭式

server都唔批

最易批係firewall/nas

經濟日報好多案例

（不斷更新）

係搵 IT公司幫手申請
整埋網頁，預約系統，管理系統 仲可以claim到廣告費
加埋都有十幾萬以上 間 IT公司做嘢都好快
嫌煩就真係損失咁多錢啦，做多少少其他 IT公司就可以解決
所以真係試下去申請啦

即係要幾多錢搞？

個步驟係點 同成本大約幾多?

唔使錢阿
政府批錢俾你 實報實銷

搵 IT公司幫手
有需要自己搵多個報價
其他就提供文件俾 IT 公司
基本上唔使自己出錢

姐係實際都係落晒it公司度？

好撚on9架

我搵過間報價，佢報兩份，每份大概9皮

間it狗每份袋7皮幾，兩份袋成15萬，我就執大概3皮

雖然話我唔搞就3皮都冇，但屌佢老母都唔係咁誇張呀嘛，我都唔求每人50%, 6:4都好吖，玩到咁串我都唔想俾佢地賺

呢個計劃目的係益鳩d it狗

政府原意就係幫d中小企利用上網擴展生意，又可以令到it公司有錢賺，但十個有九個都唔係諗住搞上網，係想拎資助啫，d it狗好似忽撚左咁，以為搞濕鳩平台就可以搞到間公司有聲有色，搞個website都幾皮野

擺明比水it賺，仲要分咁多%

唔申請都唔會比佢班友賺

樓主講來講去都係叫人搵IT公司
係咪等人問你邊間? 有佣?

正苦批得錢 間IT公司都要交貨嫁
講到間公司唔洗做淨袋7皮咁